# На какие слои (основные и внутренние) по признаку взаимодействия с подстилающей поверхностью делится атмосфера.
Пограничный слой высотой 1 - 1.5 км (внутри приземной слой в.. 100км) и свободная атмосфера